相由心生就聽得多 究竟一個人把聲可唔可以反映到啲咩?

我把聲算唔算係暖男?

我淨係知有d女人一出聲就知係麻撚煩嘅臭閪

你把聲算毒撚

好過我把on9聲

肥婆有把獨有嘅聲 好似欣宜 catgirl 細細粒咁 明唔明

有聲

肥仔都有㗎